香港班暴民阻礙救護車救人

做咗香港人咁耐第一次真心覺得香港人係高質嘅

邊邊係暴徒 一目了然

林鄭: 警察係天公地義
示威人示係暴動者

天公地義，理所當然

今日都有份分左紅海
仲要分得又平衡又靚

唔使再羨慕日本
香港人都做得到
係因為我哋仲關心屬於我哋嘅家

唔好再話香港人冇民族意識

右下角 有人跌左野仲幫手執Tim

好感動

推

唔好怪警渣 佢地弱撚智架

真心 堅感動
proud of hongkonger

弱智殺人唔代表佢冇罪

This is our home

圖二有無gif呀

我搵唔到

得片

吊你老母真係 視人命係乜

咁人地連狗都不如，又好難明咩係人命嘅⋯

香港人真係好撚高質 (除左警犬)

push 高下立見

狗淨係聽order，冇獨立思考嘅技能